和平抗爭已經冇撚用

我地要爭取既野有邊樣野係爭取到？面對依個港共政權，唯有勇武抗爭先有機會。就算有幾多次二百萬人遊行，都係冇用，大家面對現實啦。